［有圖］香港最抵食嘅零食係咪依樣？

唔洗十蚊就大大包
我最鐘意將佢分開逐層逐層食
仲有其他抵食嘅話分享下

我腸胃炎飲水都有D反胃，
反而呢隻餅又食得落

不過得返兩塊....

不過最衰就係有時會痴住個口

食幾塊就會厭

我一食就停唔到

飽肚唔算零食

葵芳夾軟糖，
廿蚊已經勁大包夠食半個月
不過唔好彩會夾到d勁硬既

但口好乾

之前食4,5塊就厭唔想食
而家食十幾廿塊都冇問題
3日內ko一包

食到一地都係

有時做特價加1蚊多1包

老母麵

好高脂肪喎

諗起嘉頓雜錦餅

口水吸收器

呢個真